中科呢單野一定要課

我知道大家對前日太古同將軍單野仲係好著緊, 但都希望大家可以花時間留意返中科呢單野, 佢而家講緊狙擊黨鐵。 係狙擊黨鐵呀 !!

佢地跟左呢單野幾年, 熟哂程序, 熟哂背景, 有哂證據資料, 有哂計劃, 而家只係要香港人比子彈。你可以 gut 飯民個 d 叫佢地搵 612 基金, 但中科呢單真係要幫, 大家可以睇睇佢地記者會 :

點樣去課可以睇返地個 page 詳細有講 :

香港人, 我地如果自己唔撐自己既專業人士, 尤其係當佢地肯係呢 d 時候有哂成套計劃去對抗, 以後我地咩都唔使做, 跪低做奴啦。

中科都係受害者

推 多條新戰線打黨鐵係好事

push

好可憐！宜家先有1%

推！

推呀

大家科左未，和理非式對付黨鐵
唔敢勇武都可以用錢真。懲罰佢